「緊急求助」CSL漫遊數據

依家人在大陸，明明去之前一星期已經打咗去CSL開通，話88蚊一日，去到大陸會自動連線

但係依家完全無反應⋯有無巴打可以救我
VPN得返15分鐘

你去買張電話卡啦

用回鄉證買就得

開數據漫遊

開左佢

開哂 完全無反應

係大陸借電話打漫遊 打返香港問客戶啦

CSL個app有得即時開通

你張sim卡第6同第7各位係00定19

個App係咁叫我開數據 明明開哂

點睇

呢個時間有人聽架咩

Cap黎睇下 我次次都係咁開 打比佢地廢既

最後一分鐘 係時候上路了

開飛航
十秒後搜尋多次訊號

我平時禁左邊 24小時通行證就得

樓主

支那

天滅中共

同你差唔多情況
我有漫遊plan但張卡閂左
要打電話去開
我上次係大陸打去hotline冇收錢

電訊商 較手動
用另一個電訊商
好似係中國移動定聯通